連登仔唔係大多高登移民過黎？

咸濕變態係家常便飯

唔明點解今次會爆單咁既野出黎

道咩德 自舊登以來已經係咁

大把人幫手share做朋友

從來唔會話道唔道德

到而家舊登仲係大把學生妹相

點解連登變左道德撚集中地

以後仲有冇學生妹j圖？

唔好理個班學生妹

咪由佢地報警

根本告唔入

算啦op

比狗咬架